msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-24 10:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-24 10:30+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: src/common/components/Accounts.js:38
#, fuzzy
msgid "remove account from wallet"
msgstr "지갑에서 계정 제거"

#: src/common/components/Accounts.js:39 src/common/components/Transaction.js:35
#, fuzzy
msgid "view in explorer"
msgstr "탐색기에서보기"

#: src/common/components/Accounts.js:40
#: src/renderer/receive/receive-content.js:39
#: src/renderer/settings/settings-content.js:46
#, fuzzy
msgid "copy to clipboard"
msgstr "클립 보드에 복사"

#: src/common/components/CreateAccountButton.js:30
#, fuzzy
msgid "Create/Import"
msgstr "만들기 / 가져 오기"

#: src/common/components/Send.js:46
msgid "Successfully sent"
msgstr "성공적으로 전송하였습니다."

#: src/common/components/Send.js:47
msgid "to"
msgstr "~"

#: src/common/components/Send.js:284
#, fuzzy
msgid "Successfully sent to many"
msgstr "많은 사람들에게 성공적으로 보냈습니다."

#: src/common/components/Transaction.js:229 src/renderer/send/send-navbar.js:33
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/common/components/Transaction.js:231
#: src/renderer/receive/receive-navbar.js:34
#, fuzzy
msgid "Receive"
msgstr "받다"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:35
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet to remove "
msgstr "제거하려면 지갑 잠금 해제"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:36
#, fuzzy
msgid " from stored keys"
msgstr " 저장된 키에서"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:57
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for transactions"
msgstr "거래를위한 지갑 잠금 해제"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:62
#: src/common/components/UnlockWallet.js:66
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for maintenance"
msgstr "유지 관리를 위해 지갑 잠금 해제"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:70
#: src/common/components/UnlockWallet.js:74
#: src/common/components/UnlockWallet.js:79
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for masternodes"
msgstr "마스터 노드 용 지갑 잠금 해제"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:90
#: src/common/components/UnlockWallet.js:95
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for export"
msgstr "스테이 킹을위한 지갑 잠금 해제"

#: src/common/components/UnlockWallet.js:100
#, fuzzy
msgid "Unlock wallet for staking"
msgstr "스테이 킹을위한 지갑 잠금 해제"

#: src/common/getTextConsts.js:5
#, fuzzy
msgid "copied to clipboard"
msgstr "클립 보드에 복사"

#: src/common/getTextConsts.js:6
#, fuzzy
msgid "Export Private Keys"
msgstr "개인 키 내보내기"

#: src/common/getTextConsts.js:7
#, fuzzy
msgid "Change Default Language"
msgstr "기본 언어 변경"

#: src/common/getTextConsts.js:8
#, fuzzy
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: src/common/getTextConsts.js:9 src/renderer/settings/settings-content.js:50
#: src/renderer/warning/warning.js:75
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/common/getTextConsts.js:10
msgid "Block"
msgstr "블록"

#: src/common/getTextConsts.js:11
#, fuzzy
msgid ""
"This mnemonic phrase is uniquely generated, and grants you access to your "
"wallet. Do NOT screenshot this page. Carefully write down your mnemonic "
"phrase from left to right on a piece of paper, and save a copy offline. "
"Don’t share your unique phrase with ANYONE. CAUTION: The Janus Team can NOT "
"recover your funds if you lose your mnemonic phrase."
msgstr ""
"이 니모닉 문구는 고유하게 생성되며 지갑에 대한 액세스 권한을 부여합니다. 이 "
"페이지를 스크린 샷하지 마십시오. 니모닉 문구를 왼쪽에서 오른쪽으로 종이에 조"
"심스럽게 적고 오프라인으로 사본을 저장하십시오. 당신의 독특한 표현을 누구와"
"도 공유하지 마세요. 주의 : 니모닉 문구를 분실 한 경우 Janus 팀은 자금을 회수 "
"할 수 없습니다."

#: src/common/getTextConsts.js:12
#, fuzzy
msgid "Passphrase Error!"
msgstr "암호 오류!"

#: src/common/getTextConsts.js:13
msgid "MAX"
msgstr "최대"

#: src/common/getTextConsts.js:14
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/common/getTextConsts.js:15
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/common/getTextConsts.js:16
#, fuzzy
msgid "fast"
msgstr "빠른"

#: src/common/getTextConsts.js:17
#, fuzzy
msgid "slow"
msgstr "느린"

#: src/common/getTextConsts.js:18
#, fuzzy
msgid "Estimated transaction fee:"
msgstr "예상 거래 수수료 :"

#: src/common/getTextConsts.js:19
msgid "SEND"
msgstr "보내기"

#: src/common/getTextConsts.js:20
#, fuzzy
msgid "ADD RECIPIENT"
msgstr "수신자 추가"

#: src/common/getTextConsts.js:21
#, fuzzy
msgid "total cost:"
msgstr "총 비용 :"

#: src/common/getTextConsts.js:22
#, fuzzy
msgid "Address is not valid!"
msgstr "주소가 유효하지 않습니다!"

#: src/common/getTextConsts.js:23
#, fuzzy
msgid "Send amount is too low!"
msgstr "송금액이 너무 적습니다!"

#: src/common/getTextConsts.js:24
#, fuzzy
msgid "RECEIVE"
msgstr "받다"

#: src/common/getTextConsts.js:25
#, fuzzy
#| msgid "Transactions"
msgid "Transaction failure"
msgstr "거래"

#: src/common/getTextConsts.js:26
msgid "Insufficient funds"
msgstr "부족한 잔액"

#: src/common/getTextConsts.js:27
#, fuzzy
msgid ""
"Transaction failed, you can increase the gas to make sure a transaction is "
"successfully handled."
msgstr ""
"거래가 실패했습니다. 거래가 성공적으로 처리되었는지 확인하기 위해 가스를 늘"
"릴 수 있습니다."

#: src/common/getTextConsts.js:28
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to connect to Cypherium network. Please check your firewall and "
"internet connections."
msgstr ""
"Cypherium 네트워크에 연결할 수 없습니다. 방화벽과 인터넷 연결을 확인하십시오."

#: src/common/getTextConsts.js:29
#, fuzzy
msgid "It appears this is a first time load. Import or create a new wallet"
msgstr "처음로드 한 것 같습니다. 새 지갑 가져 오기 또는 생성"

#: src/common/getTextConsts.js:30
#, fuzzy
msgid "Error initializing config.json"
msgstr "config.json 초기화 오류"

#: src/common/getTextConsts.js:31
#, fuzzy
msgid "Error loading config file"
msgstr "구성 파일로드 오류"

#: src/common/getTextConsts.js:32
#, fuzzy
msgid "attempting to connect to the network..."
msgstr "네트워크 연결 시도 중 ..."

#: src/common/getTextConsts.js:33
#, fuzzy
msgid "successfuly connected to the cph network"
msgstr "cph 네트워크에 성공적으로 연결됨"

#: src/common/getTextConsts.js:34
#, fuzzy
msgid "WARNING!"
msgstr "경고!"

#: src/common/getTextConsts.js:35
#, fuzzy
msgid ""
"There is a new wallet release wich is a manadatory update! Please update now "
"to get on the latest version."
msgstr ""
"새로운 지갑 출시가 있으며 필수 업데이트입니다! 최신 버전을 받으려면 지금 업데"
"이트하십시오."

#: src/common/setup/CreateAccount.js:36 src/common/setup/ImportAccount.js:41
#, fuzzy
msgid "Wallet Name"
msgstr "지갑 이름"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:37 src/common/setup/ImportAccount.js:42
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:38 src/common/setup/ImportAccount.js:44
msgid "Repeat Password"
msgstr "암호 확인"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:88
#, fuzzy
msgid "Create a new CPH wallet"
msgstr "새 CPH 지갑 생성"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:145 src/common/setup/CreateAccount.js:173
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:196
#, fuzzy
msgid "Please click the mnemonics by original order"
msgstr "원래 순서대로 니모닉을 클릭하세요"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:217
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:226
#: src/renderer/settings/settings-content.js:49
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:319 src/common/setup/ImportAccount.js:684
#, fuzzy
msgid "Please enter a wallet name"
msgstr "지갑 이름을 입력하세요"

#: src/common/setup/CreateAccount.js:322 src/common/setup/ImportAccount.js:456
msgid "Please enter a password"
msgstr "비밀번호를 입력해주세요."

#: src/common/setup/CreateAccount.js:325 src/common/setup/ImportAccount.js:459
#, fuzzy
msgid "Password is too short enter a minimum of 8 characters."
msgstr "비밀번호가 너무 짧습니다. 최소 8자를 입력하세요."

#: src/common/setup/CreateAccount.js:328 src/common/setup/ImportAccount.js:462
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치 하지 않습니다."

#: src/common/setup/CreateAccount.js:367
#, fuzzy
msgid "mnemonic does not match please try again"
msgstr "니모닉이 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:37
#, fuzzy
msgid "Please enter your mnemonics in original order, seperated by spaces."
msgstr "니모닉을 공백으로 구분하여 원래 순서대로 입력하세요."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:38
#, fuzzy
msgid "Please enter your private key."
msgstr "개인 키를 입력하십시오."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:39
#, fuzzy
msgid ""
"Please enter any address to create a testing account. Preferably use one "
"with many transactions."
msgstr ""
"테스트 계정을 만들려면 주소를 입력하십시오. 많은 트랜잭션이있는 것을 사용하"
"는 것이 좋습니다."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:40
#, fuzzy
msgid "Please select a keystore file by clicking Select."
msgstr "선택을 클릭하여 키 저장소 파일을 선택하십시오."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:43
#, fuzzy
msgid "Password used in keystore"
msgstr "키 저장소에 사용 된 비밀번호"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:50
#, fuzzy
msgid "mnemonic"
msgstr "니모닉"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:51
#, fuzzy
msgid "private key"
msgstr "개인 키"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:224 src/common/setup/ImportAccount.js:300
#: src/common/setup/ImportAccount.js:395 src/renderer/setup.js:104
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:336
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:420 src/common/setup/ImportAccount.js:656
#, fuzzy
msgid "Invalid mnemonic"
msgstr "잘못된 니모닉"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:428 src/common/setup/ImportAccount.js:674
#, fuzzy
msgid "Invalid private key"
msgstr "잘못된 개인 키"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:438
#, fuzzy
msgid "Address is invalid"
msgstr "주소가 유효하지 않습니다!"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:446
#, fuzzy
msgid "Please select a valid keystore"
msgstr "개인 키를 입력하십시오"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:494
#, fuzzy
#| msgid "Passwords do not match"
msgid "Password doesn't match keystore"
msgstr "비밀번호가 일치 하지 않습니다."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:568
#, fuzzy
msgid "Error importing wallet"
msgstr "지갑 가져 오기"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:642
#, fuzzy
msgid "Please enter a mnemonic"
msgstr "니모닉을 입력하세요"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:649
#, fuzzy
msgid "Mnemonic length is too short"
msgstr "니모닉 길이가 너무 짧습니다."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:666
#, fuzzy
msgid "Please enter a private key"
msgstr "개인 키를 입력하십시오"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:670
#, fuzzy
msgid "The length of PrivateKey must be 128"
msgstr "PrivateKey의 길이는 128이어야합니다."

#: src/common/setup/ImportAccount.js:691
#, fuzzy
msgid "Please enter a unique wallet name"
msgstr "고유 한 지갑 이름을 입력하십시오"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:705
#, fuzzy
msgid "Please enter an address"
msgstr "주소를 입력하세요"

#: src/common/setup/ImportAccount.js:711
#, fuzzy
msgid "The address you enetered is not valid. Please enter a valid address."
msgstr "입력 한 주소가 유효하지 않습니다. 유효한 주소를 입력하십시오."

#: src/renderer/addresses/addresses.js:34
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:77
#, fuzzy
msgid "REFRESH"
msgstr "새롭게 하다"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:78
#, fuzzy
msgid "START MISSING"
msgstr "누락 시작"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:79
#, fuzzy
msgid "START ALL"
msgstr "모두 시작"

#: src/renderer/masternodes/masternodes-content.js:80
msgid "CREATE"
msgstr "가입하기"

#: src/renderer/masternodes/masternodes.js:33
#, fuzzy
msgid "Masternodes"
msgstr "마스터 노드"

#: src/renderer/mywallet/mywallet-content.js:268
msgid "Follow us"
msgstr "팔로우"

#: src/renderer/mywallet/mywallet-content.js:287
#, fuzzy
msgid "Join discord"
msgstr "불화에 합류"

#: src/renderer/mywallet/mywallet-content.js:305
#, fuzzy
msgid "Join telegram"
msgstr "전보 가입"

#: src/renderer/mywallet/mywallet.js:34
msgid "Wallet"
msgstr "월렛"

#: src/renderer/receive/receive-content.js:40
#, fuzzy
msgid "View On Explorer"
msgstr "탐색기에서보기"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:51
#, fuzzy
msgid "Dump wallet for"
msgstr "지갑 덤프"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:52
#, fuzzy
msgid "Backup wallet.dat for"
msgstr "백업용 wallet.dat"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:108
#, fuzzy, javascript-format
msgid ""
"The Janus wallet is 100% free to use and there are no hidden transaction "
"fees. If you enjoy using this wallet and would like to support futher "
"development please consider donating."
msgstr ""
"Janus 지갑은 100 % f 사용할 수 있으며 숨겨진 거래 수수료가 없습니다. 이 지갑"
"을 즐겁게 사용하고 더 많은 개발을 지원하고 싶다면 기부를 고려하십시오."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:110
#, fuzzy
msgid "donation address: "
msgstr "기부 주소 :"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:140
#, fuzzy
msgid "This wallet is developed and maintained by a third party "
msgstr "이 지갑은 제 3자가 개발하고 관리합니다."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:141
#, fuzzy
msgid "We are in no way affiliated with the Cypherium team or organization. "
msgstr "우리는 Cypherium 팀이나 조직과 전혀 관련이 없습니다."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:142
#, fuzzy
msgid "For support please visit the"
msgstr "지원을 받으려면"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:142
#, fuzzy
msgid "server "
msgstr "섬기는 사람"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:143
#, fuzzy
msgid "and report any issues you may find to "
msgstr "발견 할 수있는 문제를보고하십시오."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:159
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:165
#, fuzzy
msgid "Encrypt Wallet"
msgstr "지갑 암호화"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:175
#, fuzzy
msgid "Combine Rewards"
msgstr "보상 결합"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:182
#, fuzzy
msgid "Stake Split Threshold"
msgstr "스테이크 분할 임계 값"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:189
#, fuzzy
msgid "Backup Wallet"
msgstr "백업 지갑"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:193
#, fuzzy
msgid "Dump Wallet"
msgstr "지갑 덤프"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:197
#, fuzzy
msgid "Import Wallet"
msgstr "지갑 가져 오기"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:201
#, fuzzy
msgid "Open Config"
msgstr "구성 열기"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:205
#, fuzzy
msgid "Open Masternode Config"
msgstr "마스터 노드 구성 열기"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:225
#, fuzzy
msgid "Passphrases do not match!"
msgstr "암호가 일치하지 않습니다!"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:259
#, fuzzy
msgid "Enter a passphrase for the wallet."
msgstr "지갑의 암호를 입력하십시오."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:260
#, fuzzy
msgid ""
"Please use a passphrase of 10 or more random characters or a minimum of 8 "
"random words."
msgstr ""
"10 개 이상의 임의 문자 또는 최소 8 개의 임의 단어의 암호를 사용하십시오."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:261
#, fuzzy
msgid "After confirming your wallet will be encrypted then auto restarted."
msgstr "확인 후 지갑이 암호화되고 자동으로 다시 시작됩니다."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:264
msgid "Passphrase"
msgstr "Passphrase"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:271
#, fuzzy
msgid "Repeat Passphrase"
msgstr "암호 반복"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:300
#, fuzzy
msgid "Enter a threshold amount."
msgstr "기준 금액을 입력합니다."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:302
#, fuzzy
msgid ""
"The wallet will automatically monitor for any coins with a value below the "
"threshold amount,\tand combine them if they reside within the same address."
msgstr ""
"지갑은 임계 금액 미만의 가치를 가진 모든 코인을 자동으로 모니터링하고 동일한 "
"주소에있는 경우이를 결합합니다."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:304
#, fuzzy
msgid ""
"When combine rewards runs it will create a transaction, and therefore will "
"be subject to transaction fees."
msgstr "결합 보상이 실행되면 거래가 생성되므로 거래 수수료가 부과됩니다."

#: src/renderer/settings/settings-content.js:307
#, fuzzy
msgid "Threshold amount"
msgstr "기준 금액"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:405
#, fuzzy
msgid "Saved backup of wallet.dat"
msgstr "wallet.dat 백업 저장"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:415
#, fuzzy
msgid "Successfuly dumped private keys"
msgstr "성공적으로 덤프 된 개인 키"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:428
#, fuzzy
msgid "Please enter a stake split amount!"
msgstr "지분 분할 금액을 입력하세요!"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:478
#, fuzzy
msgid "Combine rewards enabled"
msgstr "보상 결합 활성화"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:487
#, fuzzy
msgid "Import wallet .txt"
msgstr "지갑 .txt 가져 오기"

#: src/renderer/settings/settings-content.js:500
#, fuzzy
msgid "Successfuly imported private keys"
msgstr "개인 키를 성공적으로 가져 왔습니다."

#: src/renderer/setup.js:39
#, fuzzy
msgid ""
"It appears this is the first time you are starting up the wallet. You can "
"either create a new account or import from your keys."
msgstr ""
"지갑을 처음 시작하는 것 같습니다. 새 계정을 만들거나 키에서 가져올 수 있습니"
"다."

#: src/renderer/setup.js:40
#, fuzzy
msgid ""
"Please select an option below to either import or create another wallet. "
"This will not replace your current wallet."
msgstr ""
"다른 지갑을 가져 오거나 생성하려면 아래 옵션을 선택하십시오. 이것은 현재 지갑"
"을 대체하지 않습니다."

#: src/renderer/setup.js:112
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/renderer/transactions/transactions.js:33
msgid "Transactions"
msgstr "거래"

#: src/renderer/warning/warning.js:67
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/renderer/warning/warning.js:71
msgid "Info"
msgstr "정보"

#, fuzzy
#~ msgid "testing"
#~ msgstr "테스트"

#~ msgid "CANCEL"
#~ msgstr "취소"
